媽咪就生日, 決定買帖板送俾佢, 大家入黎揀一揀

大家覺得邊款好？

開錯台...

仲有不金秀鋼添

有冇大塊啲

用緊，2cm厚都幾重，不過真係好硬淨😂

會唔會太重？

你呢塊都幾大塊，想問下如果想改裝會唔會好難, 驚媽咪切切下野食整跌落地

最大果塊66X46...

唔難，只要你換過個粗手柄就好，同埋要鑽過個窿

但係用木板先見到黑狗用槍做成嘅破壞先可以比記者或文宣做野，就好似琴日元朗咁

我呢個size已經3kg